\documentclass[a4paper,112pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[portuguese,brazil]{babel}
\usepackage{amsmath, amssymb,amsfonts}
\usepackage[a4paper, left=3cm, right=2cm, top=3cm, bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{pslatex}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{setspace}


\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\begin{minipage}{0.15\linewidth}
\begin{flushleft}
\includegraphics[width=\linewidth]{UFRN}
\end{flushleft}
\end{minipage}\hfill
\begin{minipage}{0.65\linewidth}
\centering{Universidade Federal do Rio Grande do Norte\\
Centro de Tecnologia\\
Departamento de Computa\c{c}\~{a}o e Automa\c{c}\~{a}o\\
DCA\textendash0121 \textendash Intelig\^{e}ngia Artificial Aplicada}
\end{minipage}\hfill
\begin{minipage}{0.15\linewidth}
\begin{flushright}
\end{flushright}
\end{minipage}
\vfill

\begin{center}
\LARGE{\bf 3\textsuperscript{a} Avalia\c{c}\~{a}o}
\end{center}

\normalsize
\vfill

\begin{flushleft}

{\bf Alunos:} \\Caio Jos\'{e} Borba Vilar Guimar\~{a}es \\    Leonardo Augusto de Aquino Marques
\end{flushleft}

\vfill

\begin{center}
Natal, RN\\2016
\end{center}
\newpage

\begin{center}
\section*{Quest\~{a}o 01}
\end{center}
\newpage
\begin{center}
\section*{Quest\~{a}o 02}
\end{center}
\newpage
\begin{center}
\section*{Quest\~{a}o 03}
\end{center}
\newpage
\end{document}


